［黃蜂猴］2017-2018 NBA賽季討論區（91）

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

皮已負

屌你牙
吾皇生日都冇標題
仲話沾狗

RIP 樓豬呢度D占狗好撚惡

等陣負皮多過球皇波衫退役個po d正皮 不了

占狗post唔提我皇生日
負皮左

成班占狗起哂鋼

梨刀系 扮乜野

死占狗蝦樓豬

詹姆斯談上海詹蜜慶生燈光秀：感覺很酷！

biyombo雙手罩落黎

關大哥俾人追擊就唔好開po啦

SORRY
please ignore that post

focus on this post !!!

lets; enjoy the game !!! caviler vs JAzz

重點睇騎士我皇三十有三仲好有活力

JAZZ 重點新人咪嘈得分力.

RUBIO 分波同得分.力提升左

諗唔到JAMES仲咁生猛

以為佢就過年,會輪休.抖下同老婆仔女過年添

今日幾場都幾好

ＮＹ ＶＳ 雀， 獨角獸波仔同ＫＡＮＴＥＲ ＶＳ一字微同表弟

馬剌ＶＳ活塞。鬥守。
勇士VS灰熊 睇小球鬥大球。
尾場七六VS 金塊.

冇左KI 我沾拿埋得分同分波咋
跟本一直讓波比KI單打
猗而家最大問題係第二得分點係邊個

轉睇雙塔大戰

ＮＹ 好似好打Ｄ

雀可能連打幾場Ｂ ＴＯ Ｂ 好累啦

Ｄ ＲＯＳＥ？
Ｉ ＴＨＯＭＡＳ？

你估佢地出返來我皇會唔會好舒服？

IT打番上年可以幫到小小
DROSE算把啦

Kawhi有價好賣

其實雀有朗度分波，二大高佬得分同防守都勁。

係差緊Ｄ ＧＵＡＲＤ同ＳＦ防守
Ｓ ＨＩＬＬ又未出得
ＨＯＬＩＤＡＹ其實最好係打第六人唔係ＳＧ

如果紅毛下年來，打ＩＮＳＤＩＥ OUT就不得了 ＳＧ 三分射手，射到佢腳軟

你預撚左PLAYOFF我皇單打48鐘啦

D ROSE 可以健康出場己經萬幸

對我來講

可以換乜?
波仔?
KD?

我皇本來就係呂布1

一個打十個都無有怕

最緊要外面要槍有槍要炮有炮

屌你老母 拎我湧4巨黎都唔賣呀

四個用兩個黎換波波都仆到去啦

四換一?

其實馬剌應該似利記咁

低買高賣

之後襯狀元一抽,建立皇朝

唔好玩啦

一個KD都貼錢換啦,仲兩個

NETS PICK OK

KD老啦
雖然身高手長，但佢隻打法可以打到三十五？

吾皇需要

一定會比

唔撚要呀

幾風趣wor趙生你

關羽你都on77
kd打法咁撚襟打

1. Cleveland: Michael Porter
Small Forward / 6-10 / Missouri / Freshman

2. Phoenix: Marvin Bagley
Power Forward / 6-11 / Duke / Freshman

3. Boston: DeAndre Ayton
Center / 7-1 / Arizona / Freshman

4. Philadelphia: Mohamed Bamba
Center / 6-11 / Texas / Freshman

5. Orlando: Luka Doncic
Shooting Guard / 6-7 / Real Madrid / 1999

原來我癗琴日比nba逼害

拿，佢而家又攻又守。
博埋條命

邊似打雷個時只專注得分咁舒適？

出界當無事
字母出界絶殺

不如你番去買早餐啦

糖鵝半場咩事

叫個肥婆放Ｄ野係台度？

攪咩宣傳野呀？
送哂Ｄ野比佢？

查實買左
Ｅ定Ｆ１０ 大家樂吉列豬扒腸仔多士。 跟熱華田。２７。５

Ｊ２ 熠蛋餐肉多士，火腿通。，加六蚊雪菜米跟可樂走冰 ２４＋６

扣埋晴報Ｑ 磅各三蚊

五十一蚊五毛。

７９：７５

咩事雀入左咁多分？

朗度係度真係勁一班

傳波比隊友， 佢地好有信心去攻

刺

咩事馬剌？

出kawhi想贏都難

ＮＹ 隻ＢＡＫＥＲ好似

反斗豬羅館個第二男主角

成日拍成龍個件.

今場KLOVE打足48分鐘??
好似未抖過

出返咖哩仔成隊波唔同哂

漢拿鍚無Q用
比人反CAP咁耐都唔識變

人地用雙塔.,你咪又用返雙搭

死收一隻.無Q用

吾皇要炮

湯告老師準咪 出多D佢,

最多下場輪休佢,返屋企扑老婆

又大媽

NYK仲出NOAH做乜9

廢鳩俾人ejected

Green 2個T出場

green

KP

佢有幾野又傳得幾OK

咁winnie the pool會唔會偷到

第一中峰

係咪雪鳩Bell, 今場反而唔出

鵝

輸既話雙塔戰犯啦
一野一球中距鳩射打鐵一來一回

如果偷到 湖人就包尾

表弟仲可以笑笑口

波神>雙塔

好on9

屌你老味揾個大前射三分絕殺

唔想打ot

俾表弟都冇咁嬲 俾AD

我發覺二哥真係9up界既翹楚
完全唔合理唔make sense既野講完出黎都仲好堅持自己冇錯

猗要豬喇

手感仔係到真係行雲流水好多

多一個已經差好遠
冇curry一個跟klay一個跟kd，外線放晒都唔怕

痴撚線curry

吾皇食t

咖哩哥

Curry

手感仔痴線

咖哩

Curry:趕收工過新年

curry傷完出黎反而射得好咗

騎

騎又比人屌打
吾皇好無助

禾雀D人又上身逼害吾皇

Agger

3-19

灰熊個brooks個樣好弱智

my boy走硬

其實有無人仲覺得勇今季唔係100%拎冠軍

James 近10年有無試過生日輸波?

好慘，Kerr 成日唔信佢

熊真係勇嘅私家雞黎

佢呢D跳跳虎一堆啦
BELL夠頂佢個位有突啦

Curry 外圍射起左之後
灰熊守嗰時內線即刻多左幾多空位

猗d防守真係廢撚到

9成4:0塞

係睇邊個fmvp

猗應該仲過到塞既

不過對勇都係0:4架啦

係睇勇對雷、箭、刺會唔會讓返1,2場

Tt依家係猗有咩作用？

唔係你以爲手感仔係正負值邊到黎咁痴線

jr又有乜用

Bell勤力有餘但真係拎到個波既比率好低
同埋佢靈活性冇my boy咁高

我皇D兄弟黎你就冇用

禾蛹最少三連啦

出糧

KD心諗終於可以休息下

呃糧

騎後備一上即刻追分
吾皇毒瘤

仲話爭MVP 安心做四弟啦

根本第三節開波佢幾球turnover跟住係咁比人打快攻 又唔回防 d態度差撚到

去夜店引路

冇人夠膽屌吾皇

wade

唔準你話吾皇

呢D係戰術, 係比機會練兵

rubio都就快三雙了

當左依到係佢既早霸王po

高化過時完場後, 係REB 後面射, 穿針..

剩係記得有一年生日比莫湯保肘到爆面出場

MAKE ＳＥＮＳＥ？

不如ＭＡＫＥ ＬＯＶＥ啦！！！！

人地吾皇生日就俾下面啦

好似寫日記咁

豬波既野，日日都有

唔好太ＣＡＲＥ啦

２０１８啦就。

２０１７快Ｄ過左佢啦

係咪要刷三雙加然波？

Fans都係咁話
唔知佢係唔care定點啦下 永遠自己柒左都係唔回防 唔守波

湯臣好大力，上位機會。

你睇佢地幾樂力？

不知幾好睇

Po仔今場clutch到

驚俾人trade 今場都幾落力打

反正點都東方不敗出咁多力做咩

後備勁過正選

垃圾騎 垃圾76

連EＵＲＯ ＳＴＥＰ都出埋

比我唔知以為佢係後衛

GREEN

irving：過到我先算喇

以後76茅jojo唔睇 因為100%豬

無間道你識唔識？

未來是你的。ＪＰＧ

一早叫你睇吾皇啦

ＪＡＺＺ咁就比二百五十美金？

跳下舞咋喎

閪連鏟入去既意圖都冇

rubio爭兩個assist咋

呢句吾皇講就啱

吾皇反正都起碼東決 洗乜認真

10/12好癲

手感仔D咩命中黎

手感要刷返個3分命中率上去了

牙green
猗果個

比多個t趕吾皇出場啦
好撚煩呀條友
一出黎淨係識嘈

KD
手都懶得出

jr

curry , 19分鐘29分

點解廢鳩出咁少

米嘈

屌你坐低啦jr
咁撚樣比人開後門？

lue真係on9
追緊分放隻jr同lbj上黎做乜柒

eject左啦

由佢啦

變左老屎忽啦佢

開始嘈同煩膠架啦
似我咁

手感痴線

咁快

咁快退位比ＢＥＬＬ 上位？

用心良苦了

係要咁先剌激呀

curry今日痴咗線

Curry痴撚線

皇最尾呢幾年拎到一冠都要還神

D 3分真係

手感輕鬆32分

挑戰8亞就有機

76人用Simmons對位Jokic

咁就8個三分

LBJ瘋狂TO

Bell真係
勇簽人嘅眼光真係

手感呢場啲3分似返16年果季

灰熊已經好高命中
點知湧仲準....
如果唔係手感仔應該可以收工

細家嫂今日好準....奈何個面有人痴咗線

4 blk

6尺10 pg vs 7尺pg

騎士出埋班癈老

又ＪＡＭＥＳ 又ＷＡＤＥ

注定派膠豬波

CURRY痴能線

成日to
食屎啦Lbj

三節湧番黎喇

手感咁射法
會唔會又破紀錄

12中9

咖哩仔番黎喇

9球3分

件垃圾防守係幾好既
之前打nyk幾球守por都守得幾好

第三節都未完就過百分

手感一返黎就咁癲

curry 數據靚到...

新聞話佢賽前練習射100波3分中94球

curry 餓波痴咗線

有手感仔既勇先係湧

垃圾沾

咁都入

癈老尖.

呢句真 完全唔同哂

禾杜mvp凍過水

無 curry 好悶

g持

所以話25kd點都取代唔到咖哩仔

而家變左3D

禾杜:唔緊要，反正一定有fmvp

戰犯沾

屌你老母 換走jr啦on9 lue
出crowder守好唔撚好啊？

JR

55熊已經超水準
點知遇著個癲左既手感仔

kd last shot個時間成日都好差，射完入唔入都比夠時間比對面一個攻勢

騎果場觀眾席有條女靚到癲

圖

死撚咗佢算喇
完全唔知係到有咩用
攻又攻唔入 防守負作用

係咪第一行

你老母係場入面夠正到癲啦...
個個排緊隊

係, 教練後面
cap唔切

@夫g

雀果邊半場第一行,著米色衫
痴線勁好j

米嘈clutch

屌你老母又係jr

JR啲防守真係任人過咁

死撚咗佢 垃圾

輸緊一分去射三分做乜撚野
明知猗成班今場無手感

四眼個件?

雀主場d女都真係唔差
少肥婆 證明摩門教d女

唉屌你老母垃圾jr

搵個唔撚識守波黎守最hot果個
啊lue有無腦？ 仲要搵佢守足全個第四節

我皇垃圾

吾皇

好on9 拎jr守咪嘈

吾皇老啦

點解JR 到依家都可以打咁耐...
明明咁撚廢....

12中9 以為curry射ft

猗輸撚咗佢算喇
打得好柒

畀呢件垃圾+TT+shumpert
簽咗長約先慘

之前po一件力架都見唔到

自己攞黎

19秒

99 102

JAZZ 要然呀

其實力架都可以好正
利伸有睇過ebony

騎威左十幾場原來都係笑料

摩門教主場 力架生存唔到

怕咩
我皇最多咪知己一聲拜拜遠去這都市

西岸之旅點會然到

咁個時騎的確冇選擇.....
shumpert 本身可以做個好stopper 但愈打愈差...
jr 就真係攻守都冇撚用

76又做乜春呀 8-0

走硬啦
你班仆街咁樣同我慶祝生日

吾皇對IT講︰喂你掂唔掂架,唔掂你咪撚出住,唔係我屌撚到你上天花板

認真
你覺得呢堆人出到去又有好多約俾佢選擇？

生日輸波

TT就算啦 個時當係打勇神器
jr就真係on9

jr 都有貢獻過
shumpert 就算係NY 都一直覺得佢廢

終於明吾皇點建成個生涯都留係東岸
連jazz kings 呢d都輸

今場冇出過? 又話今場出番

試過啦
JR 同 TT 兩件蛋散
出到去無人要

"be-humble"都有 tt有機會既
shumpert 應該唔會冇人要
jr就難講

JR = 大毒瘤

Gary Harris真係好撚好用

騎仲出咁大約
除左RICH PAUL我真係諗唔到另一個理由喇

屌ZAZA都13+8+6

兄弟既野

無計既

街外錢， 齊齊搵

Shumpert又多傷又0進攻,
防守又唔係想像中真係咁好

76全隊執左佢啦

送佢去大飛換敦敦。

河仔要唔要

屌訓醒見到手感仔23min 35+4+3 0TO乜野數據黎

CURRY:阻人收工

送Ｄ ＪＯＲＤＯＮ 加河仔？

咁爽皮？

打包埋ＬＵＥ 比你啦咁

灰熊己經準.佢仲癲😂😂

依家既 jr 唔會肯打後備, 邊個會要

河仔打sg咪得囉
禾要daj同lou will夠了

復出第一場
小試牛刀
睇返灰熊

小加素咁既樣， 會唔會去騎士定波士頓架？

佢打bench就無人lead bench
基本上依家既佢正選後備都打唔掂

curry 玩鳩人

Curry撚到細家嫂跳舞

一復出就10個3分

咁令到家嫂的起心肝要賣我啦

去東岸唔洗眼怨

一於去騎士

轉左2個半圈...
跟住無人協防

tj
一出黎即追返11分

TJ >>>>> Ben

條友拎左ring 拎埋大約人生已完
最佳第六人果時就最勁

It+Jr
防守黑洞

Jokic d防守

撚屌占可能又搵佢組抱團

禾河打到1-3號位

命中率高到癲 10-13 以為射罰球

用TT打劫返黎

LBJ自2008年以來首次在生日當天輸掉比賽

灰熊真係灰撚到
呢場已經打得好好

係都唔錯， 加個ＰＩＣＫ 比人啦

２０２２ ２ＮＤ ＲＯＵＮＤ ＰＩＣＫ啦

你估你係潮人咩學人講打劫

咁比到決心重建嘛

見到天花板

佢隊波得三隻正選
ＣＯＮＬＥＹ 傷左
Ｔ ＥＶＡＮＳ

Ｍ ＧＡＳＯＬ

完

歲月不饒人，退化的證據
08年開始生涯顛峰，生日唔輸波
17年開始生涯走下坡，生日輸波

要dj好d下話

勇最後個幾個play，班後備實比kerr屌到開花

喂，大佬早排仲講佢仲喺生涯顛峰

波都唔識開
灰熊， 學咩人打ＮＢＡ？

半場都過唔到

橙呀

76今場啲bench
垃圾ben真係垃圾

想下啫

睇下總管做唔做到野

Bayless

在上一場對騎士的比賽中， Carter打出了意外的爆發表現，12投10中得到24分。

「我在生涯裏遇到過太多偉大球星，但現在，我只想幫助球隊取勝。」他說，「在比賽裏，LeBron和Wade對我也沒有任何表示，我只是後來聽到隊裏年輕人祝賀我，還有Jeff Green、Jose Calderon、Tristan Thompson。比賽還沒結束LeBron就退場了，所以我也沒特地尋找他。我當然願意跟LeBron對話，但他提前離開了。」

看來， Carter對於LeBoran沒留在場上跟他擁抱致意還有點耿耿於懷。

球皇就同你攬 老飛人不了

tj

雞塊仲唔叫to

邊忽下坡😂😂

咁都入

正路就襯撚屌占真係收皮前玩盡

球皇自己都老啦

仲聞你陣老人除咩？

近豬者赤

可以嗎？

用咩換？

ＪＲ ＳＨＵＭＰ ＴＴ 換Ｄ ＪＯＲＤＯＮ

刁唔刁？

二哥唔好再派膠啦好嗎

brainless

No la, 個人認為佢2016 final g7隔扣唔到green已經生涯下坡
係條廢老靠上場時間刷數據

26min 38分係咩玩法

全票MVP既玩法

Ben一出場就倒

Bench佢岩架啦

屌你老尾ben simmons

又熱血豬波就好笑

牙ben再冇射波打唔到上去

Ben真係見頂

Covington個頭好撚柒

預km普通工兵料

七分

近年D歐洲佬水平高左

終於換走ben

屌啦星 吹到好撚勁騎狗
原來都3連敗

好似係第一次最後幾分鐘比人換走

但有射波就真係好屈

76開始鳩打鳥

天花板係工兵料就唔會做到狀元啦

唔會有,條友射波仲衰過wrong9do

佢其實鳩剷多D都會好唔少
死在佢錫身

叫james都係垃圾

依樣真

牙ben今日666 很牛逼

就係有身體先做到狀員咋

呢句真

雞塊最尾d to弱智到..

Barton同wilson鳩傳

hack ben

最後兩分鐘foul offball點解係common foul?

Barton

未夠數?

屌你冇撚左會然拓柒連一線鷹都輸

收左咧啦

尾彩仔Covington

垃圾Ben 666 都打得出來

牙ben帶隊終於贏
雖然唔太關佢事

想講今日ben出少左好多 出左28mins only
反而出左saric 39mins
所以先贏
平日牙ben永遠係出場時間最多果個

...

西岸中遊三傑一齊輸

McConnell好似控得好過simmons
至少今場係咁

可能佢舊年同saric打左成季
所以夾啲

手感仔條癲佬

都已經好小見熊仔可以打到128分

希望佢今年有fmvp

ben 幾時先肯野心大d 其實佢唔剷的話就會連最殺食d分波都少好多

撞牆了

bust就bust啦 撞乜撚野牆

John wall

訓醒睇到手感仔咩數據黎

今年mvp mip fmvp champ已經confirm曬

任用Walton是湖人企圖效仿勇士的第一步，新秀Kyle Kuzma也在上週五輸給勇士的賽後再次承認了這一點：

「我們想要以金州勇士作為模板，」Kuzma說，「這不是什麼祕密。Luke就從那裡來，我們的人，我們具備的各種技巧……我們想變成下一支勇士，而現在我們處在正軌上。」

錯哂方向

據外媒報導，火箭控球後衛Chris Paul花費巨資在休士頓買入一套豪宅（標價為800萬美元，據悉Paul以更優惠的價格買入）。對於正處於合約最後一年的Paul而言，這個時間點在休士頓買房產也表達了他希望與火箭續約的決心。

本賽季，Paul的薪水為2460萬美元。按照此前媒體的報導，Paul已經可以選擇與火箭進行提前續約。火箭非常看好Paul與Harden的組合。總教練D’Antoni此前表示：「只要有Paul和Harden這對組合，火箭未來5年都有機會奪冠。」

而火箭總經理莫雷則有著更加長遠的計劃。據媒體報導，莫雷計劃在明年夏天與Paul達成一份長期續約合約。除此之外，如果超級巨星LeBron James選擇離開騎士隊的話，火箭也將會招募他。

長約續佢實瀨野都似

據《Lakers Outsiders》報導，湖人曾在今年休賽期與塞爾提克商討交易，希望用Julius Randle和次輪選秀權交易Avery Bradley，但由於綠衫軍總裁Danny Ainge更想要Nance Jr.，這筆交易最終沒有談成。

辣殺樓豬又燈到拓柒

日前，著名專家Eric Pincus在廣播節目中透露，他從知情人那裡得到消息，湖人打算交易來Cousins、George。

「湖人的A計劃仍然是得到LeBron，但話雖如此，在交易截止日前湖人是有兩個目標的：George和Cousins。我認為George的機會更小一些，因為雷霆在過去10場比賽，看起來似乎找到了如何讓他們幾個球星合作打球的方法，」Pincus表示，「但鵜鶘就是一個完全不同的情況了，因為他們的勝率勉強在5成之上，如果他們在排名上沒有繼續上升，他們會把Cousins拿出來交易。」

=.=

lakers

唔明點解要咁 勇士個體系極難COPY出黎

手感點揾

nance 換ab0 都no deal
傻撚左呀潮

左手curry

nets了

下年有手感仔二世了

Mda都未帶過隊champ 憑咩咁講

有機會姐
湖人都有機會入playoff

有某人係到
你箭等食屎都得啦

GREEN個位先難搞

終於痴左線

有打爆表弟

湖人冇pick牙 牙波點算

牛?

ball>curry
ig>kd
牛>green
kuzma>kt
bogut=bogut
點輸

好似有巴打真係講過叫kuzma打sg

入到西決先再講啦

有無人覺得吾皇回晒塘

JR Smith點解keep 住有正選打

冇人

LET GO HAWKS

淘寶囉

Ben Simmons 有乜撚野用

勇士頹足咁多年 仲有靠啲眼光先有個幾件 狗鼻先退左兩年 仲有釘份約要食 想做勇士都要起碼等多5年
猢狗都咁話
可能5年後已經唔玩small ball

潮人選秀種風格一味潛力行先
做第二隊雷仲大機會過第二隊湧

騎士本賽季在面對東區球隊目前是18勝7負，但面對西區就6勝4負。

而且上賽季，騎士對西區球隊總戰績為16勝14負，跟對東區的35勝17負也有不小差距。雖然東強西弱的局面在平衡中，但騎士去西區仍然是很難熬。他們在過去三年季後賽，東區克敵都是順風順水，面對西區之王勇士卻很掙扎，可能從例行賽表現也能反映一二。

不過LeBron賽後是很淡定的，「我覺得人們對我的評價，並不會是LeBron生涯挺偉大的，但他對爵士連敗那麼多場……沒什麼的，沒人會記得。」詹皇笑著說，言下之意，這樣的連敗紀錄並沒什麼了不起。

更有趣的是，記者回應道：「除非是在總冠軍賽，就不一樣了。」LeBron也說：「那是，除非是總冠軍賽（連敗這麼多場），連輸7場？也不可能啊～」這話也逗得記者笑成一片。

湖有雷選秀咁好眼光肯定好快又一個皇朝 \

打劫咪得, 呢個先係湖人風格

潮除左dlo之外，牙波同埃豬都係咁揀

基本上其他29隊都會咁揀

dlo同por仔就有價講

當年字母個draft scout report 係點
想知個陣佢排到15

勇士都唔洗防守

好明顯啦嘛

一隊波3個playmaker

得6'9
太瘦，太痴波，無射程

LBJ

4年高左咁多

將登炮當3D用

NBA Comparison: Nicolas Batum

同埋打次級聯賽

咁都仲有15

只有 3

如果揀左por就無trade個pick返黎pick kuzma
所以算啦

咁寧願揀Por

有por就可能茅艾豬

算啦艾豬

俾禾刀要唉豬吾要por啦 新kd wor

仲要真係串錯佢個名

有por無波就應該真既
埃豬我估都仲keep到

ZAZA 17pts 7 Reb 6 ass

手感點射都入

其他人容乜易刷助攻

Por Ball 聯線

手感仔用呢場個3分命中率就上返4成

All star

美媒討論本賽季十大熱門問題：詹皇會轉會嗎？勇士誰能擋？

12月31日，據《fadeawayworld》報導，2017年即將過去，NBA本賽季也接近了一半。下面讓我們盤點一下本賽季NBA最熱門的十大問題吧。

10。火箭是否會與Chris Paul續多年期合同？
9。明尼蘇達灰狼怎麼才能提高防守？
8。Kyrie Irving是否能擊敗LeBron James，挺進總冠軍賽？
7。Paul George下賽季是否還在雷霆？
6。邁阿密熱火是否該交易Hassan Whiteside？
5。Damian Lillard和John Wall還有多少耐心？
4。騎士是否會與小Thomas續約？
3。Cousins下賽季會在哪里打球？
2。誰能阻擋金州勇士？
1。LeBron James是否會留在騎士？

譯音冇得話串錯嘅...

當年唔選dlo都會選ok4

未打個彈ny屌爆選por

所以根本無湖ff選Por

熱火比一堆role player 食左個cap room

Trade白邊咪=tank

有冇人覺得RR9好勁

白邊見頂，隊中冇一個基石級球員
比盡678
係油頭要面唔想tank je

講清楚係邊個rr9

Ching sick ball

再唔tank想tank刀茅得tank啦

有無白邊對戰績影響應該好細.....

Cap room 又比role player 鎖死

應該長期唔上唔落了

感覺上油頭想19夏天玩多次組巨頭

熱火無論出咩陣分別都唔大
試過dragic白邊一齊傷都係差唔多

Lbj: I'm coming home

CP3：續約火箭？還不急 總經理：傷病+年齡不影響開長約

近日，Paul交易到火箭正式滿6個月了，這意味著他可以提前和火箭續約，不過，Paul本人態度一般，他稱自己沒在意這個日子，並表示，對這事也興趣不大。

「我的職業生涯還從來沒有完成過一次續約，」Paul說道，「我在黃蜂的時候就沒有簽過一份續約，我在快艇的時候也沒有。」

在被問到這是不是意味著合同的事情要等到夏天才談了時，Paul回答：「是，為什麼不呢？我根本不急。」

「Paul真的是天生就是為像這樣的進攻而存在的，」Morey表示。

「看那些名人堂級別的後衛，和Paul這種類型打法一樣的，歷史顯示是非常可觀的，」Morey表示，「很多頂尖控衛老了後，依然還非常出色，因為他們中很多人的打法都是依靠智商，之類的。」

「顯然，當我們擁有像Paul或是哈登這麼出色的球員時，我們的計畫就是把他們留在這里。到賽季結束時，Paul會面臨他的抉擇，但我們感覺我們把事情安排得相當妥當了，對於他來說，這理應會是一個簡單的決定。」

火箭之所以如此看重Paul，也是看重他之於哈登的重要性。特別在季後賽，Paul可以幫助哈登減輕負擔。

「我們對哈登要求得太多了，這就是為什麼我們一直在等待Paul，」D'Antoni說道。

等唔切了
下季不外乎湖箭架啦

adetokoubo

屌
乜原來第四節之王今日又豬波

me巧勁勁呀今日

賽程輕鬆姐
呢隊閪波中游隊遇強愈強 遇弱愈弱
除左打塞軍格食格之外基本上冇咩好
cap又拎曬去簽role player
拆左佢算啦

邊個會接

隊先岩

Curry三分球命中率從38.1%升至40.3%

一場搞掂

放完假，第一日番工就爆氣

Marvin Bagley 32+21

痴撚線

出年ＮＢＡ巨頭大組團

我諗頭十位都可以做到基石

三節勇又番黎了

模板係bosh

想問我今季係咪唔會出架la

湖人一覺唔好彩送左個2-5 pick比塞

劇本：
騎網pickA頓
塞潮pick袋利
76人pickMPJ (抖一年)
鷹隊pick東蝕
魔術pick笨巴 (bust)

76個自家pick上到前3咁串

玩唔掂就繼續tank

唔出saric+embiid既話應該會場場輸

淨出ben夠做
我意思係tank方面

垃圾教練話唔知

豬仔返黎病閪讓返個pg位比豬仔啦

等牙ben下年轉右手你就知死

鳩猴練左中矩

變左主力

今年有少少機會打all-star

終於生性，對湧連傳波都有埋

ＨＥＡ估下２０１８ ＮＢＡ 會有咩大交易：

我係湖狗，先提下：

１左治來湖
２表弟來湖
３保羅來湖

尖士同韋特？二件癈老，不了！留返係東岸養老啦

１左治來湖
２表弟來湖
３保羅來湖
４一字微來湖

我地會出
自由身簽左治同表弟

保羅就用Kentavious Caldwell-Pope換

ＨＡＲＤＥＮ都要搵人幫防守既。
一字微就用ＤＥＮＧ 同ＬＯＰＥＺ換

反正無左表弟同，一字有離心。

朗度都會出走，咁要埋佢就唔要ＰＡＵＬ啦。

東岸有咩星？

wall irving James 字母哥 波仔／？恩比德（twitter 王）？

替補大把人

唔醒點打到以前咁勁
放下身段佢咁打有排打

二哥又病發

一早扑撚左

trade tj to phx plz

Tj<->booker

又平又好用，
留俾自己用

g.green唔怕比人waive
整個火箭頭

雖然猴成日比人笑

但登哥成日差少少先拎到MVP 或其他獎都慘

登哥
5× NBA All-Star (2013–2017)
3× All-NBA First Team (2014, 2015, 2017)
All-NBA Third Team (2013)
NBA Sixth Man of the Year (2012)
NBA assists leader (2017)
NBA All-Rookie Second Team (2010)

猴
8× NBA All-Star (2007–2014)
5× All-NBA First Team (2008–2012)
All-NBA Second Team (2014)
2× All-NBA Third Team (2007, 2013)
3× NBA Defensive Player of the Year (2009–2011)
4× NBA All-Defensive First Team (2009–2012)
NBA All-Defensive Second Team (2008)
NBA All-Rookie First Team (2005)
NBA Slam Dunk Contest champion (2008)
5× NBA rebounding leader (2008–2010, 2012, 2013)
2× NBA blocks leader (2009, 2010)

[url]
[/url]

19秒開始睇

下年睇tj+booker vs tj+booker

總決賽

可以睇返富d bad release

Ball兒明天打唔打？

聽日8點,4場波
湖對災
馬對雷
猴對河
熊對kings
點揀

我湖

河出得咩

無細河，都有大河
其實係我唔記得佢傷

屌你牙

抖幾耐？

可是NBA的球證有時比足球更難，有很多睇波的球迷不明白，但當你現場睇波，就知道要在場上看清比賽有幾難，因為大部份球證都是6呎左右，那面前一大堆6呎幾甚至7呎的球員全速跑動，單是要看得清、追得上也不易，所以三個球證才能執法，當然有原因；但仍然有盲點，所以才會在2014-15球季開始採用重播技術（NBA Replay Center），並逐步擴大範圍，包括大家熟悉的有否超過進攻時限和犯規等等，但在今日雷霆的比賽後，就出現了一個問題：當球證沒有吹犯規和違例，就不能啟動重播系統，白白浪費了這個技術。

By 仙道彬

Superfly

錯PO

BTW，河神只係day to day，可能聽日就出得返

其實學排球咁每隊咁一至兩次挑戰判斷機會

成功嘅繼續，失敗就減CHANCE

成功嘅繼續，失敗就減CHANCE加對面有一個罰波射

Lonzo復出未聽日

No

Howard 都32了

即係唔洗睇

終於唔係潛力狼

Weak

2018年紫金王朝再現

2018西河將滿血歸來

AUSTIN RIVERS

各位新年快樂

新年第一日西波腸又豬一場

新快

咁都矛事

2018騎勇繼續勢成水火

新樂

原來我湖快就上到西岸第一

就快

爛豆腐點解keep 得咁好

其實兩難嚟，睇得多replay又話停得多
無得睇又話有誤判
有得challenge 又話有機會俾人用嚟係無timeout時借嚟叫停比賽

其實係咪有啲技術可以幫手係出界嘅時候通知到球証，好似足球咁

2018我皇繼續亞軍

起身睇牛雷

係時候睇柒箭6連敗

燈登?

今場齊腳喎清

雷隻羅拔神傷左?

哈登既一分
不愧為同MJ既兩分同CURRY既三分齊名

bogut進攻板屌打箭

melo d tough shot 勁到

火箭係度打乜撚野

mda 俾人10-0都唔撚識暫停?

考驗 JH13 同 CP3 既臨場能力

唔係做咩會成日俾波波撚

雷果場 球証又發瘟

究竟雷要比ref迫害到幾時?
又誤判出界

傳炸彈

果球真係癲癲地，明顯到咁都可以判比牛

雷牛今場好睇

迫害就好睇

垃圾CP3

成隊箭D防守做咩跌得咁勁

屌 求婚

進攻跌先勁

呢隊火箭真係笑料黎
揀好po第一輪對手未呀

紫金王朝降臨

潮人真係好有以前利物浦既感覺

8-0run

紅撚

球證又再次迫害雷

廢就廢啦

屌 以為WB想揮拳打球證

屌你牙 湖人前世殺你全家? 一入黎就jer住晒

西書用3雙戰勝哨子

屌你牙
睇緊湖唔講湖唔通講曼聯牙

harden係有推人喎
嘈乜9？

個下poke個波邊撚度有犯?

隔咗超過一年, 係時候重啟熄登大會了

準MVP，一流教練，經歷一個冬天後廢哂

一定係佢地唔努力

基石必殺技

俾人打到三節過百

中路打開兩腿任入

話撚咗箭6連敗
如果魔術生性的話就準備有10連敗睇

火災

沙域今場好高效

屌
個TOPIC唔係燈鳩到鳩猴輸波下話

波叔啲防守

防守好番啲 一早咁咪好

基石

HARDEN 黎料

又入波又封波

3分咋

艇要爭返po位
鵝、拓、金邊隊讓路

架仔

岩岩正評完又連失幾個守板

無人讓

基石出完大技又自己射失一個

基石追債mode全開

垃圾球証逼害禾雷

箭

牛仔神打上身

隊隊弱隊對親雷都會起q

又吹。。。

登登有料

harden

。。。睇到想打人

點射都入

Dsj

呢場無計
WB已經打得好
對面3分起勢入點打

唔係佢夾人手咩

Kuzma is one of a ice cold motherfucker

個底俾阿牛姦到咁

火箭6連敗囉

好彩尋日垃圾刺輸左
唔係要嘔番個第二俾人

雷2連敗

牛 打爆廢鳩

PULL UP 3 既阿🐢番黎喇

pull up 3

westbrick廢能到

smith

Harden

係3分線鳩傳算係咩戰術

箭要cup了

Dsj叻仔

JAMES HARDEN撚到RANDLE成隻狗咁

kuzma

火災贏啦

Kuz

Donovan 廢撚到

燈

Harden都傷埋

即刻炒粉+整親

基石傷咗？

炒EASY LAYUP

基石傷埋 好波

拉傷埋

完囉

基石傷 冇啦冇啦冇啦

21ft 屌你老母

終於出事

算啦,有垃圾癗陪
箭癗一家親

3罰
mav頂唔頂得住

累積疲勞啦⋯⋯

Green 頂住

會唔會阿牛絕殺

睇cp3同wb臨尾關鍵球既處理就睇得出智商差距

mda成功了

Wa

Gerald Green tie the game!

green 係咪岩岩先比人執左返火箭

同CP3比簡直侮辱。
龜有智商咩？

今場第3場

7人輪換

古斯馬呢球

睇kuz 絕殺

5毛狗都睇NBA做乜鳩

咁遠射

射極唔入

明顯想扮英雄啦

絕殺！

做乜撚嘢？

無限 pull up

笑

屌 iso使撚timeout 咩

Mavs win

智障架仔

兩邊都係pull up 3

kuzma上腦了

1秒

入咗咪型

Westbrook真係好on9

OT

有無🐢殺？

有名你叫Westbrick

好彩起得切身睇4th quarter
DSJ 受完傷返黎完完全全fit哂小牛差既野

仆你個街 3連pull up係咩玩法?
剷籃你勁
射3分好心你比下機會melo同pg啦
屌

Mavs4連勝

又輸
今次有無人踩界

REB 你一係直接吹出界
無犯 點睇帶 智障?

仲以為癗有得救
都係救唔返

今日好clutch

好似冇出界?

好撚勁呀dsj

有d西書feel

pg 傳番比佢

seth番黎未必有正選

哎喲 黑癗今日黑唔贏人地啊

肥頓夠鍾都唔即刻射

傳得靚呀

換2個all star 返黎當Covington用就融入咗隊波

nance

猢全部主力過犯,應該火箭輕鬆處

咁有咩問題
我皇都係咁做

智障lance 揸實粒波做乜 tip tip 就入，Kuz笑曬口心入面屌佢老母

可以入樽架嘛.

差3分射2分呀

射左都係兩分
唔係三分無意義。

火箭都係

成隊潮想屌架仔老母就真

架仔自己ON9先 絕殺 射超LONG3

其實講夾.

GEORGE可以做ＫＥＹ 波

唔洗睇阿龜ＰＵＬＬUP

佢自己帶波死去......

不如搵下替功.

火災無咗基石

無基石

明明超靚傳 傻鳩nance

out of season

短人波

CP屌你老母

Cp無力喎

波叔籃底直升機

自膠

因為其他個兩個守到一棟都冇 又跑唔出去拎波

成班老野跟後生打ot輸硬啦

Capela廢到..

馬刺真係唔使做都cap番個第二番黎
傻鳩火箭

係冇受傷既drose

冇問題 咪繼續1st round exit囉

無埋

高登仔都好廢

佢PULL UP呢條戰爭罪行冇得走架喇
有球平手都走去PULL UP

收皮啦垃圾刺

仲要8人輪換

做乜鳩姐你

咁dsj射程遠好多

自己都一棟都無啦都pullup

阿牛冇腦

cp

波縮

CP3生命籃球..

Cp又屌

唔咩位

波叔又屌隊友

慘 Lance

CP3撚狗咁撚

波叔

Nance守得唔錯了

屌佢老母啊 收2千萬 籃底直升機
你老母小學生啊?

Center 點對 Guard . 比啲尊重啦

下年要留就唔只二千萬

原來Lou will 今場40分
艇入返PO無難度

基石傷咗定fouled out

傷

5年2億續佢啦

拉傷

睇下cp3單核帶隊咩成績
harden 單核就4連敗

goaltend

屌
Eric Gordon

Goaltend plus and 1

波縮碌地沙個樣真係好可愛

ariza

智障

垃圾

屌啦火箭冇機lu

CP3 MVP!!!!

波縮FOR THE WIN!!!!!!!!!!!!!!

波叔carry

波叔 fake到上太空

波叔

但仲有4秒

黃鋒波

輸經驗

屌你波縮根本睇住潮班後生仔黎食
玩撚哂

等睇 Kuz 將功補過，大號三分絕殺

屌真係當架仔SG咩守波叔

等睇對面3分絕殺

比著西書
有哂經驗都唔會打到呢d波

承你貴言

屌你老母IG咁都有foul

西書一係射一係硬爆

唔係2OT下話

識西咩，神龜果啲專登搏 and 1.
無就球證迫害

場波係咪可以打到倒數過年

箭要輸了,7個打2 OT

唉豬罰波

76

我龜對住潮個堆一野剷爆佢啦

平手

double ot

D人走哂

去倒數了

有無人覺得波叔會0.8秒絕殺

Switch咗

我

波叔:我要收工

冇得咁講既
一個衝佐十年 一個撚狗咁撚佐十年

周天子衫都無得換

爭d

差d入

逼害天子

差D..

TLC死撚左佢啦 廢到仆街

2OT

點解NENE打咁小時間

76人lead兩分，神獸佬+25

MDA:往死裹打

OT 日本仔無波打

37歲 唔可以打咁耐

波叔: 我屌撚你呀

ot

都唔會打5分鐘掛

曼巴上腦雪下

平時打11~13MIN

打Regular game都要生命籃球

76係全聯盟倒水第一
唔知幾多場lead緊10幾廿分倒輸

無波仔呢個主力都打到咁算係咁啦

口臭講句再咁打傷埋波叔火災可以

你信唔傷登子已經可以

Eric Gordon有冇腦
咁樣傳..

湖今場算係咁啦

冇牙波佢地打爭氣波

落4/5追住勇士打好過打刺

激撚死波叔

潮又開發多一巨, Hart
波，IG, kuzma, Hart
潮人四少

屌你ERIC GORDON有冇一球好波..

垃圾76輸住過年

真係痴撚線 今日....

mda見到活力有幾重要未，好彩黑同綠仲有力

仗乜唔出ＨＡＲＤＥＮ？
提早離場？
去左開ＰＡＲＴＹ？

如果wb識打到波叔咁今年幾歲？

打多場ＯＴ

４ＯＴ都仲得呀，如果你想要

牛仔4連勝

年紀大，同球會協議，每場上場時間唔可以超過20分鐘，btb唔打。

牛仔好撚勁

雷呢?

邊位清係咁比負皮

點抽狀元牙

傷左呀
咪撚on9啦趙生

下年D新秀好似冇人想要咁
隊隊爭住贏

高登仔幾時死

新野自己仆街draw到勁過插水夠迫真

自己仆街都有CALL

球証真垃圾

左腳踢右腳

唔睇慢鏡其實真係好似俾人推咁

屌你老母垃圾球證

波叔d法力用完了

咁樣輸好唔抵

球證老母又要。。。。

波叔可否再次證明自己係黑氣石

yes

所以而家次次贏都比牛人屌

因為下季draft真係好有potential 差唔過今年

要睇下登子傷幾耐

Josh Hart On9仔

湖人冇人敢攻

要3OT了

波叔特登俾佢撞

kuzma真係當自己巨星咁打

睇黎箭要絕殺

箭win了

PJ Tucker !

咁樣失籃板。。。

痴線緊張到

咁都執得返

上曬腦

潮

波叔冇力啦

又絕殺時間

ig係到睇波

曼巴精神病人

未殺上去都feel到唔入

以為球証會比明星雞佢

kuzma 7到

潮人

Kuzma ON9到

cp叫快d開波

如果上次波士頓有波叔就唔會俾醒目搞

Kuzma

Kuzma 自己掉走粒波？

架仔一野唔夠
仲要黎多野

輸架仔

潮人輸啦

完

Luke Walton嬲能到

一下柒過一下

終於止連敗

trade架仔

大把時間嚟個deep 3 ot再嚟多次on9嘢

力戰而敗

逐個foul out 有咩計

上曬腦想做英雄
未夠班啦

我要啊 咁撚勁 頂級3D 潛力

可以同WB比
呢D係咪叫曼巴流

睇Booker 先

cp3 cp3

本身仲想講OT俾咁少波架仔
見到最尾2下咁撚樣真係

雪一節OT都阻唔到曼巴精神病

咁撚多要求

ＴＲＡＤＥ撚左佢啦

咁多要求都續佢

唔撚係掛
基石中鋒喎

用基石換

望下個陣箭個CAP你就明

老底炸阿哥

houston咁落去西3都未必有
mda已經用殘哂班友

3M 差唔多

食左餐飯

洗哂腦啦

三百萬,

咁多?

百五萬啦屌,

禾潮西岸包尾

希特拉好波

剩低76打大腸

放周琦出黎比人顏樽

曼巴精神

得個模板kd有睇頭但傷左 其他真係好普通

登子小傷大養好撚過啦
反正都唔見得會過到我湧

禾頓會唔會比湖人迷百屌

勇士體系呀, DEEP 3 都係體系之一

今年廢隊成績都唔差

輸多啲幫我塞攞2-5pick

勇士體系會唔會要個PF射DEEP 3

其他係咪俾76

馬刺都唔會上到去,依加有排磨合, 睇下雷同狼有冇機

係

想睇76再多一個狀元

雷 岩岩先兩連敗
狼仔 肥TOM同MDA 咪一撚樣
肥TOM仲撚變態 打7人

自己TANK咪得

今年真係無乜邊隊易食
連55熊都打返起就正

輸多啲幫76人攞狀元

屌呀...幾個都5犯

阿仙奴和輸=火箭撚
定律黎

76有無得唔倒水

屌booker好撚勁

柒碌打大腸點解會咁

warren過25分，大腸又然

55熊已經西岸包尾 估唔到

多人傷冇計

哇依球傳得咁樣衰

chriss今日幾好喎

拳王d tip 板都仲係咁勁

而家尾2姐

原來潮人又西岸包尾

又一個5犯

果然係阿狗之恥

鷹隊TANK 一陣又上返去...
公牛唔洗講啦
尾幾隊全部好近

隻手

肥tom個班年青力壯
箭老野多

Wb又三雙輸波 係咪有得殺🐢

76人有機會抽狀元喇

不拿 4x min
操撚死

睇到篇新聞話MIROTIC如果可以去PLAYOFF隊肯唔要個NO TRADE CLAUSE
跟住下面有個留言話
你唔TRADE我去PLAYOFF隊
我就係到打PLAYOFF

同埋入到po都係睇好刺入西決多過箭狼雷

咁打法真係好有機會入番po

有志氣啊
但公牛可以點trade

mb隻手
痛咁耐

戰績仲差過少煮隊波

booker上曬腦

屌你mb隻手痛緊 jj仲咁大力啪落去

大腸豬了

海軍鬥水兵

我都見到

公牛真係要TANK番既話
換空氣都得啦
佢個份1+1 1200萬到
PLAYOFF隊要揾到食佢唔難既

大家都無pick

牙ben又比人hack

booker

吓無PICK?

咁仲唔谷返上去?

咪蝕比人嘛.

大腸

報仇成功

基石左大腿拉傷
聽日先知情況
我估起碼2weeks

仲話迷潮 連自己隊波冇pick都唔知

湖係咪真係廢到咁

殺你全家咩 仲jer

福仔baby fat

考驗波縮既時間到喇

上年傷手都打
今年拉傷又點會唔打

防守hea到
妹住搶板比人搶左

腳好難打 點發力

安爺爺表示又贏

最後贏既話唔定係76

另類五星陣

Simmons Covington Bagley Saric Embiid
超級巨人陣

柒碌贏波 病西廿一分
我係咪發緊夢

屌你牙 真係當牙豬死架喎

who can't win 大腸

柒碌上次先輸完黎

第六人囉

去d league做mvp啦

尾隊愈打愈有,網隊就開始愈打愈無,到時益左騎

今場比賽本身都有腳傷，不過郁到，繼續上。
今次拉傷筋，已經彎唔到隻腳，所以要養傷。
=.=

個mvp

又無

登子睇怕同千年老二有一段姻緣。

吾通真系比吾皇

俾kd都唔俾條廢老啦，nba要造新神

Lou Williams last 5 game 30.4 分

勇士咁成功都唔參考下
不過d後備都唔止爭一班

訓咗無睇
呢季crawford係咪跌哂watt

得幾場好波

其實佢都已經咁撚老唔好要求咁多啦

大佬 37歲啦

1000